有位CLS巴打係youtube落咗個廣告

睇睇下片彈出嚟，本來以為藍絲

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

依家變哂稀有權利

上個禮拜已經見到O咗嘴
睇返真係覺得好撚諷刺

20年前港共政府用黎呃人落搭既虛偽廣告

句句都我地有我地有到頭黎全部都係得個講字呃人既

60-70後既人信哂(即係而家退休/就退休個堆)，然後乜都沉默結果害死80,90,00,10 足足4代香港人

香港人 反抗! 唔好好似啲老野咁鳩縮, 我地要爭氣